{
  "API Key is required. Please configure it in settings.": "需要 API 密钥。请在设置中配置。",
  "Base URL is required. Please configure it in settings.": "需要基础 URL。请在设置中配置。",
  "Model is required. Please configure it in settings.": "需要模型。请在设置中配置。",
  "No staged changes.": "没有暂存的更改。",
  "No staged changes to commit.": "没有要提交的暂存更改。",
  "Unable to find SCM input box.": "无法找到 SCM 输入框。",
  "Reviewing changes and generating commit message...": "正在审查变更并生成提交消息...",
  "Invalid response format from API. Please try again.": "API 返回格式无效。请重试。",
  "Failed to generate commit message.": "生成提交信息失败。",
  "No models available from current API configuration.": "当前 API 配置没有可用的模型。",
  "Current": "当前",
  "Select Model": "选择模型",
  "Please select a model to generate commit messages.": "请选择一个模型来生成提交信息。",
  "Model updated to {0}.": "模型已更新为 {0}。",
  "No usage records": "暂无使用记录",
  "Current Operation": "本次操作",
  "Total Tokens: {0}": "总计 Token：{0}",
  "Prompt Tokens: {0}": "提示词 Token：{0}",
  "Completion Tokens: {0}": "生成 Token：{0}",
  "Cache Hit Rate: {0}%": "缓存命中率：{0}%",
  "Cumulative Statistics": "累计统计",
  "Total Operations: {0}": "总操作次数：{0}",
  "Average Tokens per Operation: {0}": "平均每次操作 Token：{0}",
  "Overall Cache Hit Rate: {0}%": "总体缓存命中率：{0}%",
  "Usage Statistics": "使用统计",
  "Press ESC to close": "按 ESC 关闭",
  "Are you sure you want to reset all Token usage statistics?": "确定要重置所有 Token 使用统计吗？",
  "Reset": "重置",
  "Token usage statistics have been reset": "Token 使用统计已重置",
  "No commits found today. Generate report anyway?": "今天没有找到提交记录。仍然生成日报吗？",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Generating daily report...": "正在生成日报...",
  "Failed to generate daily report.": "生成日报失败。",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Close": "关闭",
  "Daily Report ({0})": "日报 ({0})",
  "Report copied to clipboard": "日报已复制到剪贴板",
  "Click to view Token usage statistics": "点击查看 Token 使用统计",
  "Issues found:": "发现的问题：",
  "Suggestions:": "建议：",
  "Code review found issues": "代码审查发现问题",
  "Continue anyway": "仍然继续",
  "Git extension not found.": "未找到 Git 扩展。",
  "No Git repositories found in the current workspace.": "在当前工作区中未找到 Git 仓库。",
  "Workspace folder not found.": "未找到工作区文件夹。",
  "An unknown error occurred: {0}": "发生未知错误：{0}",
  "Request was cancelled.": "请求已取消。",
  "Invalid API key. Please check your configuration in settings.": "API 密钥无效。请检查设置中的配置。",
  "Rate limit exceeded. Please try again later or check your API quota.": "超出速率限制。请稍后再试或检查您的 API 配额。",
  "Request timeout. Please check your network connection and try again.": "请求超时。请检查网络连接并重试。",
  "Network error. Please check your internet connection and base URL configuration.": "网络错误。请检查您的网络连接和基础 URL 配置。",
  "Invalid request. Please check your configuration or try again.": "无效请求。请检查您的配置或重试。",
  "Server error. The API service may be temporarily unavailable. Please try again later.": "服务器错误。API 服务可能暂时不可用。请稍后再试。",
  "An unexpected error occurred.": "发生意外错误。"
}
